浸浸準備第五次破產

係攪到全世界破產

關佢咩事？

屌你臭系 講咗幾多次張圖係假

咪撚學埋晒D支那人放改圖啦屌

個個都旨意佢出招救市，希望越大失望越大，仲要大把傻散唔肯止蝕等佢，屍橫遍野

侵可能已經買咗熊仔執到笑啦，傻仔